三角亂入歌

好期待有人唱出嚟

劉備仍舊記得 這關羽極美好
孟獲千斤重 重過無涯的鐵路
法正手指再笨拙再粗 張飛也被你修補
顏良那一位 永未能做到
是劉禪喚醒我 努力令黃蓋愛慕
但曹仁目睹你 為我好郭嘉不好
陸遜幸運兒合著眼睛 得董卓沉重身影
曹操這記憶非愛情 劉關張不會太高興
*徐晃可終生美麗 曹植得勾勾手指發誓
赤兔不止感激敬禮 當你諸葛才是虛偽
馬超多一分秀麗 曹孟德分享我的一切
典韋自信 張郃美麗 張繡幸福 張角流逝*
任孫權多漂亮 未及你矜貴
袁紹無論再輕 輕不過黃月英
呂布的手臂 抱我人潮中暢泳
華佗幸運兒幸運到一轉身找得到你 來為我打氣
黃忠可抱起這愛情 連孫堅會替我高興
Re *
在赤壁之中親你 不怕火計

#轉載自fb

恒大仍舊記得 這大學極美好
學費千斤重 重過無涯的鐵路
法正手指再笨拙再粗 張飛也被你修補
顏良那一位 永未能做到
是劉禪喚醒我 努力令黃蓋愛慕
但曹仁目睹你 為我好郭嘉不好
陸遜幸運兒合著眼睛 得董卓沉重身影
曹操這記憶非愛情 劉關張不會太高興
*徐晃可終生美麗 曹植得勾勾手指發誓
赤兔不止感激敬禮 當你諸葛才是虛偽
馬超多一分秀麗 曹孟德分享我的一切
典韋自信 張郃美麗 張繡幸福 張角流逝*
任孫權多漂亮 未及你矜貴
袁紹無論再輕 輕不過黃月英
呂布的手臂 抱我人潮中暢泳
華佗幸運兒幸運到一轉身找得到你 來為我打氣
黃忠可抱起這愛情 連孫堅會替我高興
Re *
在赤壁之中親你 不怕火計

恒大仔又嚟